著乜衫都冇所謂，最緊要人出現去遊行，追究黑警屠城責任

冇錯

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

難得老衲咁認真

追究黑警過份使用武力！！！

呢個時候唔認真咁幾時認真?

坦白講我上次著白色衫都中暑今日未必著黑色衫

呢個唔係我認識既納dee

今日常平 明日香港

衲dee認真mode，真係佛都有火

老流認同

納dee比黑客入侵